大家可能遺忘咗schedule message其中一個用處

我平時習慣出遠門都會set 個scheduled SOS message
安全返到屋企就cancel咗佢
呢個方法其實幾實用
萬一有咩意外, 而且自己無辦法求救
都可以通知親人/朋友, 等人嚟救自己

內容記得要提及:
中, 英文名
年齡, 性別
身份證號碼
自己電話號碼
緊急聯絡人嘅名同電話號碼
你去旅行嘅區域

歡迎大家補充, 或者分享其他保命tips

另外最好記得當地法律援助嘅電話
可能你會覺得無咩用
但係喺緊急情況下
呢個號碼就顯得無比實用

拎香港嚟做例子，大家可以記底星火/612電話
雖然個人偏好星火，但唔會嫌棄多一個求助途徑

星火：6461 6642
612 ：6549 9452

呢張圖或者可以幫到大家記電話